★船膠--First look

船膠Vs巴膠Vs鐵膠

邊班會贏？

手足！

I see 老貓 there

樓主中晒3樣

有冇 飛機膠？

似

巴膠有條死氣喉，鐵船膠有咩

煙通

鐵膠有電纜
船膠有螺旋槳

腳膠

部電話發毛？

x2

巴膠鐵膠毒d